覺唔覺辛辣麵個精華係蔬菜包到

辛辣麵個蔬菜包幾屈下
4蚊嘅即食麵有菇有菜有紅蘿蔔有牛肉
算係屌打咗出前一丁

乃！！！

唔覺

脫水後紅蘿蔔係最高營養
點都好一定要食

人地明明就叫「辛」拉麵

粒肉好似狗糧

以前就正，而家縮晒水了

唔好傻
狗糧大粒過你

原則上係咪可以掉 d 狗糧落個麵度煮黎食

有肉嘅咩講起都唔覺

每次都唔落蔬菜包

泡菜麵真係好正
麵的粗度屌打日本

原則上係可以食狗糧 好多奴才會些味

同凍幻茶走奶有咩分別

有冇人會飲哂個湯

+1。 整到成個麵差晒

伯友技術都屌打好多老雞

屌你老母個打